求救 岩岩同女朋友爆房

因為本身一齊去街 睇猿人 但比佢撩到硬左 硬足兩個鐘 諗住去維記屌獲勁 點知一戴套就軟 同埋第一次爆房好緊張

點算好 有咩方法可以唔會一戴就硬

一戴就軟

屌 帶乜春 直接屌啦

爆房＝死全家

你第一次

定第一次帶套做

成件事好假

放鬆心情就無野啦

叫條女用口幫你戴

真事

放鬆唔到
越急越緊張

咪叫佢含完再帶